[I]Puzzle&Dragons前玩家重拾興趣區[146]

樓上有好多巨頭，
快D記底晒佢地D名

你樓上得一個人 咋喎

青春就是好

MC好咸濕

水著機呢

樓主係雞

實力至上真係條條女都正

樣都係實力嘅一種

留名睇出埋水著娜姐齊5色娜

唔會有水 too rubbish

可唔可以再咸d

唔撚鍾意呢條女

今次娜jer幫大家出火

今次個五星活動係咪手零龍抽

有神UP就有得抽

上下半all in

痾到脫肛

其實呢套咩黎

實力至上

佐倉大炒呢隻臭g啦

IN 輕井澤 WE7S

正啊

呢個做性奴就ok

$11 都買得過喎

業內消息：香港D旅行社同 "國泰+德國溫莎+國際航空運輸協會" 準備開片，遲D可能好多細行出唔到機票會收皮

開左成日會，想死

D旅行社仲未執 仲有人玩旅行團咩

on9仔先自由行 幾時都係鴨仔易搵人妻

叫親愛里都係G

食家

🐔

終於有煙break！？

有無安答天央神極3

宜家唔係團嘅問題，係出機票問題呀青

風神10倍 機會黎啦

坐開私家 唔關我事

同人開片嗰個反而收皮 睇唔透

準備同鐵丁一齊游去北海道

喺碼頭等緊你

依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9

財力問題

準備夜間返工

ptbf？

侮辱左返工

宜家比份工侮辱緊我，點算

所以我侮辱番份工

準備辭職

我準備咗好多年了

無撚用

買switch未

yes牙 我得塊閪

地址

唔係問你

我問緊你

想G道

FF我淨係抽左隻雷姐，其他洗唔洗抽

你都係想俾個理由自己抽啫

屯門

橙😞

比左
抽唔到

收工先‼️

唔使

接受唔到

[震驚13億人] 鐵丁收工

假新聞可恥

即係唔買呀
震乜春驚😑

屯門幾錢

回歸pad

算鳩數啦你

禾部switch今朝送左黎
係精神既❗

最o岩聽呢句

電子垃圾

agger

All in 後半

Why not both

me neither

點睇

NO

香港地買部遊戲機都要帶咁多垃圾

根本連部機都係垃圾

紅藍腕帶唔係本身跟既咩

鐵丁連垃圾都玩唔到

喂❗️

收嗲飲茶啦你

愛鐵力留名

no

YES

收聲啦
又逼害鐵丁

FBI

yes

磨下磨下咪搞到鐵丁咁半年又半年 比d毅力啦

買啦屌你老母 又唔係我比錢

鞭個係尼度攪鐵丁同寵B就係同禾過唔去

上面個package最多 $3100

❗️❗️好波

Time is money牙

咁快就加100😭

升到3300喇

📈

買啦 買完即刻有得玩 唔洗係度叫春

叫佢拆開比你摸下部機再跑走

咁冇志氣架你 至少摸兩下啦

咁冇志氣架你 至少摸埋個 sales 姐姐先啦

叫少次ptgf啦

通常都係男人黎

買左未呀屌你老母

男人唔做得姐姐咩

未

屌你老母😡

摸佢姐姐 oh 師父明白了

而家仆去買先

十卜

唔買電子垃圾

Part time gay friend

課金啦咁多廢話😡

買未呀屌你老母臭

你有一分鐘時間買switch

好多手足支持我
可唔可夾錢買部switch嚟

乜唔係話今日m記有11蚊bell咩

24小時更最低工資都係4日 怕咩❗️

講錢失感情牙靑

去置樂定去大鋪買

買未

搭得車黎都蝕左個幾十啦

未，老婆突然唔〇丅，廢事比佢見到

提醒各手足
就快有神up 記得留錢❗️

老婆奴 垃圾 擺係車咪得

返到去就是人生碌雙打

遲早都見到架啦

想屌

垃圾 好彩我冇老婆

半邊燒鵝脾

見到你抬部新機翻去同見到有部唔知乜柒嘅野放係屋企差好撚遠架，鵝少幾日架

擺黎我度先囉

話幾年前買落都唔知啦

唔制

唔課啦
叫少佐好過

走啦
垃圾老婆奴

呢個藉口我中3用到而家 除非撞正送貨/抽入屋 未輸過😎

未輸過 除非撞正送貨/抽入屋

撞正送貨/抽入屋 都未驚過🚬🕶️

公司送架‼️

買部遊戲機啫
驚呢樣驚嗰樣就咪柒買啦

我等個仔大 d
借佢過橋買嚟「一齊」玩

LC父子篇

投胎過去啦你 可能快過儲錢

有無安答天央神極3？

你老婆比個仔打機？

好問題

你弱智？

買部遊戲機啫
驚呢樣驚嗰樣就咪柒買啦

有fd個仔連電視都唔睇得

唔怪得班年輕人成日話港獨

最多咪講問fd無限期借

我都唔俾個仔睇電視 每次都叫佢上網睇

「長得太難看了，結束。」

「有個女朋友的話，就不會活得這麼悲慘了。」

「沒有女朋友，這就是所有失敗的元凶。」

哪有仔

你
咩
痴撚線

屠遲囝時間

ok 俾老母發現左部switch
奸左我1皮安撫費

嗨 牙鐵‼️

同fd子打三文魚

大介好緊張業績，幫幫手課多兩pack

有冇你個菊花咁緊

我睇下少佐嗰個先

無玩喇喎😂

過街老鼠留名

女朋友:普通食飯，食個飯姐
我:我信你，但你去我會好唔開心
女朋友:......
我:食個飯姐，我可以日日同你食
女朋友:.......
我:你掛住佢？
女人:唔係
我:想見佢？
女:唔知
我:即係你好奇對佢既野有興趣？
唔打啦吊
仆ex你個街啦

三文魚毛好撚悶

2場打少個都贏

Yes

D衫d技係唔係要升lv先開到

我留守孖車

夠經驗就會自動抽

有冇清睇左鄧x克大行動？
睇完唔明做mud spring

等我call影視台手足入嚟追擊你先

用motion aim打到頸都斷

解釋左先啦

悶到目訓著

加我未

我都留守緊

有咩好解釋
咪一班英國佬喺到着草 仲要打輸仗都可以射到成地精

打左400分 頂唔順
悶過pad打雙極

我把銀槍打到30.5

成套野完全冇角色名
到最後都唔知邊個死左邊個冇死😑

全套新裝ing😂

用第把武先

摩牙

貼女神圖都比人負皮？

正左皮
apink

冰個吾出聲偷偷地負皮

冰個負皮
出黎同羽田G隻揪

我一拳一個

屌 識用了

毒瘤tszyin

買左啦

笑左 唔買漆彈

單機

食骨食到懵撚左

有冇carryme漆彈

食骨好過冇得玩

聽日去動漫節剿下🤷🏿‍♂️

curry賣我 枝水槍比20幾rank大炒

狙神留名

玩電子垃圾都咁開心

瀧三終於收左皮

你玩 pad 咪一鳩樣

Rich

牙直ho ball‼️

原來手機異世界有內田真扎

貼圖未
我想訓

呢套垃圾

要靠CV揾觀眾

BTW 你咪又係睇實力至上

睇左唔夠5分鐘就冇睇

睇捏造陷阱好過

真係好多好人
成日擺垃圾出黎換三色機神兵都有人同我換
已經換左一套

PAD有愛

睇小說又睇動畫姐

6定5星先

3星

6

我以為佢而家齋唱歌添

有無人可以開嗰番人關畀我打？

屌 街霸

上面條女脊柱側彎 ？

大師

上面單邊波太重
呢個兩邊都咁重向前彎

emiliaG

鐵丁起身返工未

鐵丁is weak

係咪因爲你個app係由舊(香港)ac download

molamola

大神留名

呢位ching rich到

You 太破姐😭

笑死me
陳日望到VS跌過300

佢一出就買依家我個心好撚痛

好彩鐵丁無錢買

鐵丁笑到停唔到🤣

好彩我無買就真😎

女朋友有個肥婆姊妹, 成撚日話要同鬼佬拍拖, 又話港男低質...
之後我女朋友疾左佢一句..港男咁低質都唔溝你..邊有鬼佬會溝你
然後佢地反左面

屌那星 諗住搭巴士過海去會展 塞車塞到

毒

返工遲到lm

今朝唔知做乜上極都上唔到車

係香港點上車

漏咗d表情喎

之前公佈話更新，點知到更新個日就話準備中
神營運

mtr咪一撚樣🤦🏻‍♂️

鐵丁今次威啦 未出已經話垃圾

on9鐵丁次次都威

救命 好撚多蚊

係威既今晚漆彈見

終於升到上4lv

遲囝18lv

你都on99

福建一對姊妹陳寶蘭、陳寶珍日前被揭在日本遇害，並藏屍行李袋。據日本《周刊實話》報道，兩姐妹生前曾在日本一家以性交易為主的夜總會中兼職，每晚標價4萬日元（2,798港元），附近人稱她們為「風姿綽約的中國美女姐妹」。

報道引日本一家全國性報紙的社會部記者披露，在日遇害的中國姐妹分別於2009年與2012年到日本。姐姐陳寶蘭曾就讀於橫濱市一間服裝設計專科學校，經過多次留級、休學，於今年3月畢業。而妹妹陳寶珍生前仍是一間遊戲軟件專科學校的學生。據了解，日本專科學校的學制一般為兩年，最多不超過三年，而姐妹倆已分別持留學簽證在日本停留了8年和4年。
該名不願透露姓名的記者表示：「事發前，陳寶蘭仍從屬於一家以性交易為主的夜總會。據了解，近一段時間，妹妹寶珍也偶爾出現在這家夜總會中。她們常被這一帶的客人們稱為『風姿綽約的中國美女姐妹』，很受歡迎。」
據熟識這對姐妹的人士透露，此次出現在監控錄像中的39歲日本男性，就是在夜總會中與陳寶蘭相識。另據日本一份晚報的風俗版（色情版）記者表示，這家店內進行性交易的女性費用為每小時2萬至3萬日元（1,399至2,098港元），而包夜則需要4萬日元。
根據日本法律規定，雖然在日留學生可以從事兼職工作，但不得與風俗行業有關。「姐姐陳寶蘭為了賺錢照顧妹妹的生活起居並承擔其學費，不得不非法繼續留在這一行工作，並故意以留級等手段延長自己的簽證時間。」日本一份全國性報紙社會部記者表示，「因此，姐妹倆剛失蹤的幾天，夜總會中流傳着她們是『因非法滯留而被日本警方逮捕』的消息。」
報道又指，今年3月陳寶蘭從專科學校畢業後，無法再以留學生身份待在日本，於是與犯犯商議準備以偽裝結婚的方法繼續留下。日本警方猜測，此次中國姐妹遇害很可能與假結婚或者雙方間的經濟糾紛有關，但截至目前，疑犯仍拒絕配合調查。

出面仲有成班蒙撚以為去到日本叫雞會食到日本國產雞

重十性趣，進娜姐個神面係咪重未出係D素材關度?

娜姐有h漫未

火娜實裝咗未?

寵物G你大鑊啦

隻火娜都算出得有DD良心，岩岩放監

打緊電話俾神

PAD前玩家「肉食車神」寵B今年3月被拍到「爬」進封塵女神娜B香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟娜B『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

爬駁消息：機械人頭手腳價格將會於未來兩周活動間大幅貶值，建意由增持改為恐慌性拋售

股神

中學畢業過左一年，約返個miss話好耐無見，本來約幾個fd一齊見 點知推下推下得返我，個miss居然都話照出黎食飯 需要注意d咩
miss應該廿幾歲 幾pure又true

記得帶套
唔好害人

有冇阿叔記得誤人子弟呢套戲

「十A！」「5舊！」「9舊！」

忙左成個禮拜好倦，今日全日冗

WEAK

射唔射波去動物展搵學生妹好

一陣毒氣

多謝0t粒神殺

唔係陣毒氣都突出唔到兩個其實一般左d嘅學生妹

屌你50下先得個頭

真係有人抽

多謝呢位手足支持大介

啱啱係會展果邊見工，發現勁多毒撚 好撚得人驚

想抽異色黎儲圖鑑

某火屬老屎忽:動漫展係mk先去 毒撚先唔會入去

點解咁多人抽
我見到呢個即刻拎哂啲友情點去抽進化素材

認真，打百花仲易出，d異色我全部都係個度打出黎

我 hold 住 D 友情點算 ...
等佢幾時有加蛋抽

打唔贏咪要抽囉屌
你d巨頭邊知民間疾苦

部野原來有普蘭
竟然咁都補得返個圖鑑

咪就係等你呢輪抽晒，下輪咪出囉

我先知民間疾苦
我連素材都打唔贏先抽素材

素材keep住唔夠用

邊有咁多野進

又唔係成日撞 撞到又會唔跌
同埋都係有活動先會打百花姐

啲毒女無個正常樣 仲整到鬼5馬6咁，本身已經樣衰

不要問巨頭為什麼

我平時每日都有 20 抽
呢個幾兩個月送o個 d 友情點信冇郁過
(係有次拎住手機換衫想轉手o個陣唔小心開o左封)

每日20

上次百花5倍經刷rank會跌都打齊，又冇乜駛消石回體追，下次睇住d活動有機就試下囉

以LC爸黎講算少啦

想打動物節勇者塔

好多之前 add o左親友o既都棄哂了
而家每日都係 15 - 20 左右
吊下命咁囉
而家仲邊有人會 add 我做親友o丫
要乜冇乜
(冇寵冇錢冇時間)

有無人有左手多
差一隻進化

加一個神 要乜有乜

過動物台啦

其中一個棄咗返返嚟嘅親友

XDD有矛手足組團打大佬

垃圾驚 轉玩漆彈

做第二個雲少

吹咩

我大佬mk鏗

禾刀mk?!

Mk囝😂 禾一拳打死梨

報G想比我屠？

梨寶寶咁可愛你都忍心打死佢

你大我啊？

今晚遲囝房等

小號100抽乜零件都無
on99

抽左一隻機器人返來‼️

50抽2隻右手

又蝦新手屈裝

不嬲無理d衫咩技 靚就買

用碌慢慢油油算😭

Hi all

Hi G

有得抽普蘭
咁買書做乜9呢

舊年出嘅寶劍龍都有得打普蘭返黎啦
btw d書code好似一早過晒期

本書幾多年前

隻光火條龍早就有得打添

正身抽廿下 都有1手1腳

巧開針
開到藍色傳說龍圖鑑

CHI GOD

牙遲抽就無人笑
又係欺善怕惡‼️

練緊水槍屠tszyin

返工專心啲啦 成日係到諗住打機

send俾我開圖鑑ok?

打機專心啲啦 成日係到諗住返工

所以我無返工

你岩

專心返緊工

動物台撚狗大師

埋你身拍撚死你

我把狙淨係殺到遲仔

from 舊登

oh! news! is so 唔識串

樓上係雞

你
日
痴撚線

正面好地地

一打側同個脾李慧詩有得fight

收到風有位清買左部switch返屋企比老婆發現左就變成咁

好彩未買

歧視毒撚既

😳

好想返屋企牙

好悶

想放隻火牙刀 去邊多水魚

星導

讀夜校識，已經識左8年
成世人未拍過拖
計條女三張幾

屌岩岩聽完 嚇到森美小儀無聲出

我都未拍過拖

龜囝話你有女

你 SP 太多
多到分唔到邊個係女朋友o者

想識sp

@PETSHOPG

有女唔代表d咩😂

屌過，麻麻

佢想識多個 我喂唔飽佢

唉，搵個唔識會計嘅廢柴admin manager走黎做internal control audit，仲要睇到佢個樣好高興以為執到寶可以隊我咁問我：點解條數係公司個ledger低係debit但係bank statement會係credit。浪費晒我d時間

我黎

會計加數減數姐，係人刀識啦

呢位ching返盛行

隻隻字都明點解
但唔明你講乜

男性壓力調解專員

專業人士

我好大壓力

排12位的中四鄭同學昨晨7時已到場排隊，「本來有阿哥陪我，結果佢好遲先到」，本想買PS4獲贈品，但見到太多人決定放棄，會改到木綿花買福袋，預算用1,400元買動漫產品。他稱排隊秩序不錯，但抱怨「有人好嘈，要佢瞓完我先瞓到」。

又話人嘈，但又要人地瞓完>啫係醒左啦咁，自己先瞓到，傻的嗎？

連訓覺都要排隊
真係夠哂守秩序

動漫節都過左咁多年，有樣野冇發生過攪到我好失望：點解未發生過阿仔偷走出黎排通宵隊比老豆老母去到會展捉翻佢翻去呢。

而家老豆老母幫埋個仔排啦
個仔喺屋企等就得

谷住左好耐

買錯PS4 比個仔打死左

買左ns定叉盒

買左nds

有腳睇，日本各地學生妹校服裙長度

收到風 比人開波個個收左皮

好正

希望魚蛋平安

團長自己一個成身黑氣咁上左船

唔通除左麻子外旅團比畢索加殺晒

有無上到蘋果動

魚蛋你係咪玩野

會唔會太快

富奸喎，邊有得估

休刊未

會然牙直有無出cos

有鳩都扮女人

佢cos水果龍

今朝有個舊同事whatsapp我話：我好掛住以前你朝早成日買蛋牛治比我食
咁我話：我今朝都食左件蛋牛治
之後佢話：你係咪已經唔再掛住我
我心諗唔駛下下講到明下話
利伸：非gay

冇鳩就唔駛扮啦

計數計到傻撚左

進得娜姐鳥‼️‼️‼️

即係你暗示緊想食o左佢咋 ?
飛 Gay

早o左成半個鐘

橙，冇3神面

應該仲有一隻吧 ?

進咁多次都仲未發育

你死啦

無倍血唔防封仲要火屬進黎JM9牙

我鐘意牙
口欠口羊😤😤😤

除非有免費派過，唔係近排都冇清過D叉撚廚，應該一隻都冇

可惜佢100cost
99可以送隻比u 🙍🏼

7月水蛇春quest唔係有咩

未打唔知😭

3隻知客加一隻美里知客等入隊、口欠口牙

未過LVL9同10，過埋佢先

火雅冇升技寵?
成10技

ching, 有無隻進左既娜jer 願意用初夜黎換

仲有初夜

升成10技=.=

3神面而家暫時係唔係有2塊

有都自己進左先啦

喇叭多到瀉，20技都未驚過

機操神真係會跌右腳？打左30場都無

今晚有第三塊？

係時候炒喇叭‼️❓

我唔見左一塊

同巨頭trade啦

友情抽咪得

邊個可以送俾我

係呀，打爆雲海就有
好似仲話會跌隻297娜

應該手賤賣左塊走

無位有諗過賣走
好彩無手賤

我應該係賣錯=.=我唔會賣呢d野走

寄左一塊比你

1抽普蘭

親，運費要多少？～

見到牙直

會然認證左先,之後入谷問

差幾隻番人進娜jer=.=""

禾比你

送比你

址

lin登有愛

上次send 左裸照比你，都未認證到= =

開左交易 求幫忙

仲有無木機神兵

今晚含撚謝恩

矛鳥

@e bra有無

想幫

垃圾鐵丁又壞

我愛立囝 寵物g

娜jer已進

屌牙=.= 10技咁多既

-.-

=.=

=.='

=.=;

新會然打個卡先

見赫拉係咪會收皮🤔

有風神咪得囉

唔系龍牙

咁咩牙

先制呀🤔
定繼左盾

開盾

2017年仲要用盾頂赫拉🤔

因為 2016 年冇用過盾
所以今年要用返

有無師兄打泉龍神升技🤔

唔得咩=.=

收到wind鐡丁前列腺受阻派貨時間每次要多5分鐘

有冇人開蓋牙龍比小弟拎石

313634046
求鏖魔

開左

想係地鐵清體
但好驚比人見到禾挽pad

鐵丁一行開買部switch你班港畜就叫晒春🤦

夜間返工留名

跑緊返地鐵駕駛室，等下啦

地鐵好波 專玩返工狗

屌你鐵丁

男人到左三十歲仲要依賴交通工具真係好可憐

搭緊車。有無師兄25

有冇清知九龍灣上唔上到車

上左啦

上左的士

聽講今次係辣殺中電
唔好屈鳩鐵丁

我想返屋企呀

漆彈緊

天央神ok?

娜bb好勁👍

冤枉呀大人

區區2隻臭雞都敢屈我地鐵丁

頭先拎左部SWITCH探班
鐵丁玩得入神得滯 搞到咁

佢今日同大介開會😑

唔好再屈鐵丁😑

車頭玩switch
車尾同大介傾計

橙 典解會甘

辣殺連狗

😅懷舊

又到每月最後一個星期五
夠鐘打J

慘

無野睇 專心d番工吧

打j搞到地鐵塞車

做雞做到腦都冇埋

ns應該handheld定駁電視

講到本身有咁樣🤢

話緊你呀

我知😑

牙茶弱智？

橙
做雞做到自認矛腦

電視

Txxxxg又迫害其他user

佢屈鳩鐵丁先

想問去playstation買ns有冇折

識玩一定駁psp

禾果部psp壞jor

仲係度 雖然舊電死晒

我叉電個位壞撚咗
冇玩廢事拎去整

今日見到有人玩

一定係堅持psp>3ds嘅死忠

船P男玩瀡滑梯疑失蹤，警方消防大搜索。下午近3時，一批男女趁周末前夕，乘遊艇出海遊玩，並在西貢大蛇灣對開海面停泊。

期間船上一名19歲青年，在船尾玩瀡滑梯落水後不知所蹤，懷疑遇溺沉下海底，同行姓鄧男友人慌忙報警求助。水警輪及消防蛙人正在現場海面搜索。

🙍🏼

眼見呢個POST真係好多人打呢隻GAME打到痴晒線

一來小圈子,二來互相批鬥

講到尾 呢隻GAME玩成點 對對方係無影響 實質上係單機GAME 都唔知有咩好嘈

係要講到自己玩到點點點有幾叻之類 你打機打成點無人有興趣知 如果係交流心得都還好

如果你只能夠係呢隻GAME入面先有成功感同自信 我相信個班既巴打係現實社會真係毒撚一個

其實斷章取義夠未
轉珠轉到眼都盲埋
扭曲本意散播言論
唔好以為老手就大哂
畀返少少道德好唔好
真係無講錯
開post叫pad當正自己真係大哂咁

作為新手(真係新手好低rank)
見到依家d更新不知所謂
以前組隊各有特色、咩242、純色雜色、根性、毒等等
依家仲可以話有d技術
石川壓血壓回血、光火埃考轉珠技術等等等等

但依家出黎出去去都倍數
全部都係一回合乜乜乜攻擊力乘n倍
單調咁考你儲技
以後剩係扔石儲技得啦
畀人封神唔緊要呀，扔石當儲技囉
反正儲完技都秒，使咩技術

不如咪鬼改topic名啦
爭1001開post
然後post名又無創意、又唔好笑
都唔知做乜
空白左咪算囉

你仲未get到我想講咩
不如你解釋下「呢個又真係過份左 」咩意思?
我真心覺得有時畀其他巴打排斥pad post都正常
唔好話冇玩pad既巴絲打，我玩開見到個topic名都唔知表達緊d乜
咁空白左佢算啦

以為自己好風趣幽默?
仲要話我做咩講呢d
大佬，咩叫討論，topic名就要同討論既野相符
個topic名有一半係唔知講乜、有時仲要同討論內容不相符
點解唔刪左佢
同你地理性討論擺粒膠係度都唔知咩事

轉啦轉啦剩係識穿轉珠既毒撚

你開post就有呢個責任架啦
你topic名改得唔好，人地插你，你就賴落人地度
你呢d高登仔先最難服侍

你先戇尻尻
你呢句影響緊高登討論區文化
唔怪得愈黎愈多火星文、5p
你估你依家開個post叫pad就大哂咩

本末倒置係你
開左成千個post都係咁樣
竟然唔討論得?

潛水啦
討論都哂氣
作為新手既我無法理解
繼續打波利

你真係當自己係神
我要信教咁日日聽住你講野咩
痴撚線

開左個Apps台
仲話咩block撚左我
BLOCK囉
錯既又唔係我

如果個個都好似你地咁
仲使撚分咩台物台
見一次投訴一次
我唔信admin唔理

剩係識離地抽我水

即使係講老屎忽、打咁大篇野
我都係針對遊戲同係呢度有玩PAD既巴/絲

次次都係一擊脫離既原因
就係唔想過份佔用版面
點尻知個個當潮文咁玩

頭先我一碌
嘩屌我以為入錯POST

即使肥仔你地眼中佢轉得差
但我好欣賞肥仔
因為佢係轉珠之餘
仲帶到歡樂畀人
有笑有交流
呢?先真係叫玩遊戲

但你呢種玩法
係? 你可以話我點玩關唔關你事
你更可以話自己玩得好開心

但係
即使你全倉爆技297
即使你玩得好有心得
係我眼中你只係病態
畀遊戲玩既人
我只會鄙視

其實正常人咁玩應該會麻木
如果你認為自己係玩得開心
真心覺得你痴線

其實我入黎block人既

一仔大晒

wac

今日我真係燥底，不過我真係唔明你地pad人搞咩
老實講，我最唔滿意係你地點解係要玩串個party?
黎到cc係要提pad野，而家仲要揮手貼pad圖添
我最嬲係你地令到D舊人走哂，如果你覺得我有問題我無所謂
的確今日既事我會檢討，但我覺得無屌錯你地
同埋我都唔會再屌你地， 要鬥無賴我諗到可以更無賴
但已經無意思，你想block就block啦，反正大圈子已經唔再係到

招水獵21
39633922

買左未
等緊你上來開波

仲21

仲水獵

仲前玩家

有冇4年

小妹我本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

依家仲禁埋外掛
原因只得一個
就係驚少左收入
根本就係度扮正義
我讚成禁八門
但反對禁PC
原因昨晚就講左
我自己就兩樣都無用

講返D POST
日撚日唔係3暗天就係版主版主版主
再唔係就係貼一堆所謂賣萌既圖
昨晚仲有D食物圖，根本完全唔關事
依家D POST就係畀某幾個人洗
點知全部都係老屎忽黎大家互相拜黎拜去
我心諗做乜9
有人招FD就串9人唔升寵
其實好多人根本唔似你地發哂癲咁扔錢課金課金課金課金打龍

有緣睇到呢個REPLY既新手
你自己屎忽痕就追哂D POST
睇下我講得有無錯
老實講如果要BLOCK三暗天
我會BLOCK左D老屎忽定版主先

野就講完，我就唔撚玩係咁先

仲YouTube，Update下啦
而家係大巨頭時代，用twitch呀😑

夠四個人屠寵物G未
玩漆彈使唔使另外買controller

今日見到388日版 心諗垃圾驚 所以冇買到

你買電子垃圾都唔買PS4 pro
禾對你巧失望

買左先講啦

十卜一G

叫牙bamdie出隻完整版高達vs之後我地再講

咁買未

又可以屠遲囝

準備屠寵物G 你問我答

幫手屠寵g片甲不留ok？

小妹當遲囝狗咁撚

死去對面未

二消連擊疊疊猜

靠我carry

有個靚女高你成千分

不如我地

唔同禾打肥花
屌你屎忽

收左遲囝皮

下 殺左你3次 你殺得1次

1on1咩依家=.=

槍game黎架 on9先油地

槍game 禾玩cs唔巧

報g呢

有無話依家首抽用咩起最好

総士

寵物g

成日同遲囝一齊死

愛既表現

gay

Tszyin入我未 搵報G挽

Ray係冰個

我fd子

即係我

佢add jor我做fd子

我係add jor你喎

屌奶 你個場矛人走

43736459
求劉備雙重力，蓋亞龍

冰個係報g

枝狙好鳩煩
勁過寵物G噚晚好多

a字頭

幾廿歲人仲大細階名

agent kit

佢一個字大階一個字細 搞到我認唔到

又屈裝

有裝屈既咩

轉返槍先

做乜呢個小朋友咁多改圖

呢度有無神父 我想告解

得修女

跟我逐寸逐寸地逛的街 你竟當跟神父告解

笑死 食左人地打我招技 遲囝

轉武先

屌 係咪書包黎

who

神父 我有罪

比包蛇屠到哭左=.=

殺到佢1定2次

書包勁到

又多10石 我愛pad!

賣3年足球賠率資料
包括賠率分析

比包蛇追住屌

一抽yuna 我愛直葉

無啦啦關書包咩事
tszyin柒到冇朋友

想啪碟

g持

有無安答極3？
天央神

今日係電玩節見到

我覺得呢個表情麻麻地

好累=.= 都係轉珠舒服啲

轉lin舒服啲

有無人玩場火雅極2

有無師兄企進化2

me
咩隊長

石川sb

繼錯=.=

一囝

IS WEAK

星期六仲咁大聲

到底我個pool係唔係除左yuna同tifa無其他角

出親鑽強都係佢地

屌我同你相反

成個FF Pool淨係中得光屬 又唔比我中埋lightning

其實我最想要都係錫菲姐...比我抽隻啦

寵物狗

死左

垃圾鐵丁星期六都咁早

想買PRO制挽

陳日玩到11點幾手指已經痛

唔使返工牙

我玩到差唔多一點頂唔順
有D暈車浪既感覺

做乜有10石送

一日玩2-3粒鐘夠啦

有冇蛋龍企

鐵丁叫山本送既

有冇手足肯比手手腳腳我完成機械人心願 我得一個機killer+喇叭換ok?

大叔，我不知道你叫什麼名字，但感謝這場不期而遇。
今早距離租屋處一公里處出現了一隻洛奇亞
發現時是興奮的，但同時也擔憂著。
一天前我在同個地方見到了極凍鳥，但傻傻的自己打，想當然是以失敗告終且。
所以這次我特別謹慎，深怕一個錯誤又再擦肩而過。
穿上鞋拉著伴侶的手，不疾不徐的往目的地前進，天氣很熱讓我想起一年前，我在澳洲抓到的第一隻寶可夢。
很快的我們在遠方見到了一群在樹蔭下聚集，緊張的心情又更加緊張了。
詢問後得知，大家已經開始，聽到當下心裡些許涼意漂過，放棄念頭也隨之升起。
幸好熱心的大叔和我解釋一番，說遠處還有一隻，可以載我們一程。
考慮不久，我們便搭上大叔的車，詢問下得知，大叔是某某企業老闆，二個女兒在美國深造，前陣子芝加哥回來，目前趁活動期間溜回來抓寶。
閒聊過後，便到達目的地，已有一二人聚集在那，加上我們也才五個，似乎又是一陣等待。或許是最後一天，我們沒有等太久，車子，機車，單車慢慢聚集過來。
有阿姨，有大叔，有阿公，少男少女。
很快的我們湊滿人數便開始戰鬥，戰鬥過程我感受到大家的心都聚集在一起，渴求著勝利。
最終我們勝利了，來到我最期待和害怕的關卡。 我有7顆球，7次機會，5次3次沒丟中。
最後兩次，我託付給大叔，奇蹟般的。
抓到了？我傻了幾秒，才意識成功了這件事
原來pokemon可以那麼熱血⋯
謝謝不期而遇的大叔，沒有你沒有洛奇亞。

禾地差幾多日牙

今日有新槍牙tszyin

我愛銀槍

成日碌唔到 好煩=.=啲手指唔聽洗

生放送緊

幫我捽下碟 練下手指

牙遲簡邊team

10石

surprising, another strim full of nothing

你對家

十石抽中左 ff15隻男豬

想要克勞斯

FDlist啲火娜=.=無隻有繼野既

咁你想 link D 乜 ?

寶寶很悶

差17日 有冇大神有頭/左手/右手 送比我？ 我得一個機killer+喇叭

無鍛煉神

有冇清有木巨人可以轉讓

火娜點砌 睇極都好少手指

屌諗住入黎問下有冇人玩麒麟
做咩咁多表情撚

長掛麒麟、立花、Yuna
光隊同好++
id:238730788

進都進唔到
等8月任開

賣鍛練神

pad post 全部5p過黎，係咁上下-3-

光隊玩開yogurt同天央 幫你唔到

無人問你玩咩wor

XD

miru先係唯一既光隊囉唔該

唔怪得無人用

你塔咩dee姐

你立咩dee姐

好慘又俾立囝笑

有神開台玩火娜未
想協下

協力少2秒 不了

Ff15 男主角

進點陣 定普通 勁d

16張丁圖未讀

索到呢 .....

🐔✋🏻🐔✋🏻🐔✋🏻
🐔✋🏻🐔✋🏻

少左隻

屌你老母

有無安答刷5色番人

寵物g唯一一次高汁留言

應該係百年一遇

對上一次派咁多石係幾時

我法國
3人ff我仲未打過
求輕取隊=.=

有冇ching掛開點陣圖錫菲羅斯繼破吸收盾
想add你做親友

垃圾寵物G

ID 176103796

頭尾錫菲
中間火龍女，明智，寶石g，變6粒珠既寵
齋係頭尾都打得死

我愛你

有無安答刷金番
你齋打尾關就ok

甘我呢

屌咁撚多pad post做mud9

分左手

有無師兄借支火炮黎

唔好推我落街ok

ok, 借比我

原來你係白仔

🐔✋🏻

我無

寵物雞今日比人偷左個ac?

垃圾孔囝

做乜改左個柒名

橙啊，無人刷番人

窮撚刷嘢緊係左右手 雙倍份量

小妹神up 果日生日，有無師兄送幾pack 黎抽下蛋

我都生日

禾打10場

冇人玩?

有升但唔會掛

換果下好撚煩

有冇手足curry柒彈 唔識挽

ok我執隊

我唔得閒啦
一係五點幾先？

終於拎咗pinkup

今日我生日添

咁我左右互搏算

課左金未

post圖都比人網絡欺凌 橙

嗨

有幾億可以送比你

係咪有人要火神羅 無升技覺醒

屌佢火雅要10粒喇叭咁多既

hi

分身啲lama 用哂黎升3機川，喊緊

開台到6點
有冇人睇

有

未夠30日

佢自爆？

有無安答刷冥翼機
我ab都得

屌你老母點跟

渣ga

呢到有邊個同你交易到？搵人幫手

有冇好心人換個頭/左手/右手 比我
我得喇叭 同機kill

好似del左你

係 哭了

之前太耐無on del左

可唔可以比次機會我加番

返去賭波啦
玩乜鬼PAD呀

琴晚上男朋友屋企訓
去到一兩點都未訓得著
突然間好想要

我
男朋友

我：喂
男朋友：做咩事？
我：我訓唔著呀
男朋友：數住綿羊好快訓著架啦
我：我想要
男朋友：聽朝先啦
我：我而家想要呀
男朋友：好啦但你要帶套先
我：...

跟住我嬲左唔理佢
未聽過有男人咁鍾意帶套扑

呢句真

有無大神id 可以俾小薯加
frd list 度個個都唔online

我掛開白狗水射暗娜

連屎都食得入口
怪唔知得會玩 pad

包蛇

邊個包蛇呀

有冇人刷左腳

比cos狗cap圖

E bra 椎名 nana
TunaG係咪改左名

搵e bra幫手

條女同呀哥呀嫂搬左出黎住
咁岩間屋就多左間房
佢呀哥就租左間房比個朋友
後生仔黎 高高瘦瘦 樣又幾型
我其實都幾擔心自己會戴帽
住同一間房 屌埋都唔知啦
但我條女就話一定唔會有事 叫我信佢

最多戴套啦 咁咪唔會有事

就黎開季
有無必勝波分享下

買贏果隊

狙擊鐵丁

唔好買輸嗰隊

過到我地愛鐵力先講

過到

阿仙奴 100%的波

歐聯無得買

贏英超夠啦

....

推

現充日

露晒暈

請問...

無 唔洗問

不如我們

唔做愛

😂😂

ok

有粒6星肛毛🤔有無人要

OK

E bra有無木屬機神兵可乞

收到未

收到了

鍛鍊神換左隻聖誕龍

=.=我愛你

咩樹

差少少就進到破神機

但升黎有咩用

開圖鑑

男的也好

成班都係雞

🤢

醉曖e巴

嘈夠未

想問下呢幾舊野有咩用

一隻雞
兩隻雞

升技

仆街馬鐵瀨屎

Sor

冇雷光既話用點陣圖聖騎士頂住先得唔得?

我醉曖梨

邊個係馬鐵

馬強同鐵丁個仔

唔死就得啦係咪先

tszyin寶寶

睇蜘蛛俠

Homecoming

porn tonight

有無安答有進左既屍靈龍換粒惡kill

又齊隊 即刻開信

用水弓好過啦

等大神開

有 B
求下你開信

有天降

thx 又刷多咗一個降臨

就黎1001

跟

過埋神up 開八龍黎打下先

有天降 不了

唔好咁啦

好彩果陣有大神開信幫我打

閃光大神

無課金生活

想 join
有 B

求++

巧累

打完16場收工 轉場玩SWITCH

就得啦

技又未升
又未滿 lv
又未潛覺

就得？

下星期開魚先

仲玩緊pad呀😅

呢d一分鐘搞掂啦

班老屎忽特別多口水

你日撚

你
日
痴

諗緊開咩隊好

水獵

魚整劉備隊ok？

仲用劉備
咩年代

兒家係咪唔得先

係

系

小號得劉備啊

唉，抽左百幾抽差機械人隻右手

左腳有2隻多

成6隻297

先百幾抽 我一千抽已經齊部件

開交易頭果個星期已經用垃圾換左5部機械人返黎

開交易頭嗰日已經用啲垃圾parts換哂killer

柒小時前

咁你就咪推啦
都冇人玩pad

今日開唔開魚

唔得閒

其實ching0 moon住post❗️

執柒左去啦屌

我信咗教嘛

會員水樹奈奈入一入黎

全盛時期嘅水樹奈奈

[HKG] LAP !

牙鐵倒下了

鐵丁拒絕放假

緊急放假‼️

好撚熱

起身第一件事 睇龍G

第一次就好笑
第二次就

7974 8990

7埸肥金

剩係想打半場

我fd list得廿幾人換野
愈黎愈少

長期4x個係到釣水魚

十幾日後又多廿幾個

= =

297換木機神兵‼️有無

未30日

keep住得10%

你咩名？無咩印象有add過你

8997 9863

比番隻297黎

DX

比埋

屌你當人水魚咁撳都有

你唔係問號倒轉問號問號倒轉問號咩

比返你地啦

你掛出黎，我撳比你

宙斯/赫拉

1001

人呢

我先係1001

推下先